---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Continuando a migração de sua campanha de outros sistemas para Fate
title: "Fate Masters Episódio 9 - Migração para Fate: Parte 2"
date: 2015-11-09 08:50:00 -0200
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 52min
itunes:
  duration: "52:21"
hosts:
  - Fábio Emilio Costa
  - "Rafael Sant'Anna Meyer"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMasters9/FateMasters9.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMasters9/FateMasters9.mp3
     size: 50282378
iaplayer: FateMasters9
related_links:
  - text: Rolando +4
    link: /rolando-mais-quatro
  - text: "Anima: Beyond Fantasy"
    link: https://www.fantasyflightgames.com/en/products/anima-beyond-fantasy-rpg/
  - text: FUDGE em Português
    link: https://maisquatro.files.wordpress.com/2008/08/fudge-rediagramado.pdf
  - text: Fate 2.0 em Português
    link: https://maisquatro.files.wordpress.com/2008/08/afim-rediagramado.pdf
  - text: Worlds of Adventure
    link: https://www.patreon.com/evilhat
  - text: "Gods & Monsters"
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/150889/Gods-and-Monsters--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Nest
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/153980/Nest--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Psychedemia
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/142732/Psychedemia--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Venture City Stories
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/127246/Venture-City-Stories--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
events:
  - time: "00:05"
    text: Apresentação
  - time: "01:03"
    text: Avisos sobre o Rolando +4 (para quem não conhece) e sobre o Teatro do Destino
  - time: "04:26"
    text: Considerações iniciais sobre a migração de sistemas
  - time: "09:55"
    text: "Exemplo de Migração com 3D&T"
  - time: "12:05"
    text: Dicas Genéricas (ou _"Aspectos, Aspectos, Aspectos, Aspectos, Aspectos, ..."_)
  - time: "15:09"
    text: Migrando D&D para Fate
  - time: "32:05"
    text: Migrando Storyteller para Fate
  - time: "38:23"
    text: Migrando GURPS para Fate
  - time: "40:33"
    text: Converter ambientação ao invés de sistema
  - time: "42:11"
    text: Ajudando o jogador a absorver uma migração
  - time: "40:33"
    text: Converter ambientação ao invés de sistema
  - time: "50:12"
    text: Considerações Finais
episode_count: 19
episode: 9
---

Nesse podcast, encerramos o assunto  de Migração de Sistemas, com mais
dicas sobre como migrar sistemas  e ambientações e discussões práticas
sobre como  migrar alguns dos  sistemas mais populares no  Brasil, sem
criar as migrações completas, mas debatendo e mostrando algumas formas
de migração de sistema.
